一人一個笑話

從前夜晚有個阿媽...

佢叫...

夜媽媽

Ok HAHA

屌你老母

從前有隻仙子住係城堡到
大家叫佢堡仙子

陳爽死左
爽死了

女朋友Whatsapp我同我講分手

5分鐘之後再Whatsapp黎

「SorryBb，我啱啱Send錯左比你]

哈哈哈好撚好笑

從前有三隻蝦 叫哈哈哈

好撚好笑啊屌你老尾

真係好笑
樓主高鳩質

我想聽笑話啊